可以好肯定咁講 和你宵一定係暫時經濟戰線最重要嘅一場戰役

琴日睇新聞都見到 傳統嘅年宵市場生意有幾淡薄
我哋要繼續做嘅係去唔同區分既和你宵／抵制傳統年宵市場，要比到參展商見到親黃色經濟圈先係佢哋搵到錢嘅唯一選擇，進一步削弱親政府嘅正當性。所以大家一定要努力參與活動。
利申：同和你宵冇任何利益衝突，講大話全家死絕